下次係九龍塘搞遊行，睇下佢敢唔敢停站

九龍塘停站就正囉

諗起都興奮

即日流水過去

推爆佢，搞人搞搞佢

仲可以畀啲有錢人試吓 tg

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

Push

推上熱門

推！！

推呀

彩虹 九龍灣有路軌倒頭 封咗嘅話係咪成條觀塘線停埋？

封哂全港mtr囉，攬炒囉

紅磡站 先好睇

千祈唔好呀

Why not both

搞九龍塘我第一個參加

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

作為一個轉車站，封左係影響緊兩條線